# Аннотация #

Данные для теста взял следующие:

15;2;+;17

4;3;-;1

6;3;/;2

55;2;*;110


Прогон тестов и построение отчета командой: mvn clean test site

Отчет по тестам со списком параметров будет лежать тут: \target\site\allure-maven-plugin\index.html